子華神金句一問

懷著夢想直闖高峰，原來已在下山途中
呢句係娛樂圈血肉史2邊part

連重新睇過嘅動力都冇？？
咁你其實都唔係好想知啫

精神病人嗰part